我既聖誕願望係 識到個瘦矮妹女朋友

我

你好高

佢好矮

下..濠

真

送埋童顏巨乳俾你

想識我？

你點知

樓主咩料子？

約左其他人男仔睇啦

好呀

想

大隻靚仔型撚

多仔

真定假

唔好暗戀我

明戀 睇完而家去食嘢

有女朋友已經萬幸，唔會咁多要求

溝佢

港女八婆格女朋友都萬幸？

唔夠你靚仔

八婆得罪你？

唔驚佢見到？

你好型

朋友嚟

溝佢就變男朋友

你最型

梨cow禾

溝我

真毒唔識

毒撚唔識

又扮毒

不要暗戀

真毒

一齊畀人恰

又唔好咁極端

即係有要求啦

我
但港女八婆格

有幾港女

我願望係識到高大肥妹

@Karen

矮妹有咩好，試闡述(20分)

闡你賓周

唔闡述你呢世都無女